\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ein Mönch kam vor ein Nonnenkloster \index{Ein Mönch kam vor ein}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G\spt C} | C G\spt | G\spt C G\spt C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Ein Mönch kam vor | Mit seinem
            \item Er kam so vor | Da schaut ne
            \item Der Pfarrer stieg | Die Nonn, die
            \item Ei Pfarrer, wasn | Das unter
            \item Ei das ist mein | Mit dem ich
            \item Er ging mit | Und labte sie
            \item Ei Pfarrer das hat | Drum fang wir gleich
        \end{enumerate}
    \fi
}